(台測)漢尼拔1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在FBI受訓的實習幹員克麗絲·史達琳，奉局長傑克·克勞福之命，前去探訪醫師漢尼拔·萊克特以換得追尋連續殺人狂魔「野牛比爾」的線索。「野牛比爾」（一譯「水牛比爾」）是一個變態心理罪犯，犯下一連串殺人案件，並且剝下死者的皮，犯罪手法令人髮指

2.電影開頭時已是上一集事件發生後10年，克莉絲·史黛琳與手下正在想辦法攻入一名女毒犯的巢穴，而記者亦在現場等消息。幾經勸告後，毒犯與她的手下終於出來，但女毒犯懷中卻抱著她的嬰兒。最後，因同事的失誤，毒犯與FBI探員發生槍戰，女毒犯與其四名手下在鏡頭前被射殺，只留下在哭泣的嬰兒。司法部官員Paul Krendler（雷·李歐塔飾）因以前對史黛琳求愛不遂，一直懷恨在心，現在即藉此機會報復，將整件事歸咎於史黛琳

3.故事開頭是年輕的FBI探員威爾·葛拉漢為了調查連續殺人案而前來拜訪合作夥伴：漢尼拔·萊克特醫生，卻無意間發現漢尼拔就是那個連續殺人魔，葛拉漢被刺成重傷後仍不斷掙扎，在失去意識前對漢尼拔開槍，漢尼拔因此被捕。雖然威爾平安獲救，卻由於龐大的精神壓力而決定辭職，與妻兒住在佛羅里達的馬拉松

9 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸